中共有冇人起到 Mon post? 我想講下你哋推拜登嘅策略

起我教精你之前
首先要屌你中共老母
你以為今日冷處理中美關係唔再惡化
拖到拜登上台你哋就冇事

冇錯,拜登一定奶你屎眼
不過唔好唔記得大選之後
有個唔服氣嘅侵已經冇嘢可以好輸
如果佢大選輸咗
一定會開戰
叫你班娘子兵,得閒練多D摺被

等緊中共玩出火
咁美國就名正言順可以出兵